UST南亞仔請入:點睇今次泛民幫手大比數通過300億利益輸送

平時你好鍾意話人屌泛民多過保蝗/支那
今次泛民配合埋建制幫政府分贓
如何是好啊

慢必朱heidi投反對係咪背棄泛民

佢哋收咗中共錢

定其實係熱狗

即係話泛民錯啦
熱狗 show blocked user

泛民食左人血饅頭咁多年點解唔屌得

(長文) 迄今為止，所有中国人仍然是農民

傳教士明恩博早在清末就指出：“支那政府，怠於公務；支那人民，乏於公共心。……不問政府如何處理公共之財，苟非直接於其各自之身上之關係而有損失，則視之如觀對岸之火，聊無痛癢之感。

泛民係神聖不可侵犯
你罵即係分化

南亞仔比狗捉左
玩完了

仲想拋西瓜

起完底
樓豬，你割左幾多次包皮？
你再割就J毛都冇啦

拉

冇過長唔洗割

你就真係分化

係咪質疑泛民投錯票啊死熱狗

點撚樣呀乜9都話分化

求吓點樣數300億利益輸送

分化撚！
建制反對派10000又唔見你講！
死扑街！

朱heidi咁講架

15億比工聯會整口罩都讚成 真係痴線
仲要有6成係比班老細

可能係因為佢將兩個方案綁埋一齊合併處理?
批錢用黎比少數派助選同用黎買物資
因為係同一筆數統一撥款所以要一次過投票
如果想要派物資比醫護前線就被逼要同意埋比錢建制派
唔同意就乜措施都冇,到時就可以屈係泛民搞事搞到冇口罩

利伸：9估

我知佢講乜
零售食店一樣好多黃
有得投功能組別 同 藍 係兩個概念

泛民係鬼
立法會選舉要投白票

個南亞狗不嬲弱智賣港泛民死忠，我都想睇佢點回應

死熱狗

唔見你講民建聯投反對票反對派10000？

佢地投賣港票就得，我地屌柒佢地就唔得，咁下次我地都玩投票投對家，反正都係建制AB隊

不分化，不割席。

不完美，要改善。

核爆都唔割

同感
點解班仆街會投讚成而唔拉布通過一堆利益輸送

而家泛民支持呢300億唔派10000比佢過喎
你係咪想分化

香港人已成condoms

泛民=建制B隊
立法會投白票

一向都叫班港豬咪撚跟政府套規則玩

白票正呀

你有槍咩?
仲on99咁, poly一役已經睇到打唔撚贏啦

南亞仔

泛民今獲幫唔撚落

共產黨就係無左批判同監察既聲音所以變成獨裁，你係咪想泛民成為一下個共產黨？？

你仲敢提守城單戇尻野

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

支持泛民賣港抗爭！！
暗黑兵法黎，你Ｄ熱狗識條蕉咩

係囉冇槍你地抗乜爭乖乖地返多兩年工等入集中營啦

公子獻頭

pish

push

條左膠就算9數啦

推

唔郁

以前高登年代屌到泛民反皮 搞到出左本土派
點解依家泛民好似變左聖人咁